(積怨太多)請咁多位手足飲和頭酒

大家唔好再jer我

A09!!!!!!!!!

a09!!!!!!!!!!!!!!!!!

見到樓上2位食得好開心

樓主好上鏡

樓主A0狗

我唔同大家一齊食

好吃嗎？

A0狗
個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

G

樓主一世a0

個人簽名：
--------------------------------------------------------------

條25準備咬你啦，我掩護你快啲走
個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

見到蓋清食左兩碟

屌你老母！
between 張圖唔錯！

你一世A0，下世都係
個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

樓上全部a0狗

屌你麻友！

我冇份食

yes, 樓主負責渣機

牙瓏好豪爽

最緊要大家開心

我唔係狗

你一定5係9 一定5係雞